亞拉巴馬州的圖斯康比亞，因為海倫·凱勒的出生地而聞名，現在還有《亞特蘭大主婦》裡的辛西婭·貝利。 辛西婭·貝利談模特、企業家精神和“真正的家庭主婦”生活|尼克·福裡埃佐斯| 2021年2月4日| 
 卡爾想起了亞伯拉罕·林肯(Abraham Lincoln)的出生地，他每天上下班都要經過林肯的出生地。 唐納德·|丹·扎克的最後一天| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 作為一名連續創業者，亞歷克斯已經習慣了在不確定的環境中生活。他小時候從出生地烏克蘭移民到以色列，在那裡就讀於特拉維夫大學(University of Tel Aviv)， 22歲時抵達美國。 區塊鏈能拯救“美國製造”嗎? 丹尼爾·馬洛伊2021年1月8日| 
 它將成為衛生政策研究的中心，農村行動主義的孵化器，倡導者希望它是更好、更環保的廢物管理方式的發源地。 2020年12月17日，《華盛頓郵報》 
 然而，在許多人居住的地方，距離他們的出生地不到半小時車程，這也令人擔憂。 如何提高農村高等教育入學率? 去的地方。 Laura Pappano | 2020年12月4日|華盛頓郵報 
 我的旅程走的是相反的路線，我首先在莎士比亞的出生地評估我對他的瞭解程度。 與吟遊詩人騎行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野獸 
 畢竟，“巴黎是時尚的發源地，在那裡舉辦時裝秀是有意義的，”常客馬尼什·阿羅拉(Manish Arora)說。 紐約時裝週是街頭的酷孩子嗎? Liza Foreman | 2014年9月18日|DAILY BEAST 
 現在在他的出生地斯塔伊·烏里尼布有一座紀念他的博物館。 對於正在度假的烏克蘭人來說，喀爾巴阡是新的克里米亞|Vijai Maheshwari | 2014年7月14日|每日BEAST 
 康涅狄格是熱龍蝦卷的發源地，也是著名的披薩之鄉。 真正的芝士漢堡天堂|Jane & Michael Stern | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 在新奧爾良舉行的共和黨會議上，唐納德·特朗普仍在談論巴拉克·奧巴馬的出生地。 唐納德·特朗普仍然是一個出生地論者|大衛·弗雷蘭德| 2014年5月30日|每日野獸 
 旺塔奇是一個安靜的小鎮，坐落在山腳下，主要是作為偉大的撒克遜國王的出生地而聞名。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 至於人們對他的出生地的議論，難道在蘇格蘭還不夠惡劣嗎? 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 他即將離開的房子是他大部分孩子的出生地，也是他四十多年來的家。 羅伯特·莫法特，大衛·迪恩 
 布倫塔諾博士特別希望明確表示，他認為英國是“Gilds的誕生地”。 英國報業的影響與發展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 這個地方以利文斯通的出生地命名，由蘇格蘭教會在1876年建立。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種